條team 9個人！買咩散水穩陣！！！

就快last day
諗緊買咩散水細心得黎又夠體面

IT行業

月餅

lady M 原個切8份 唔俾老細食

記得買黃店

講漏左 呢間藍店黎

真心咩？

藍店不了

A1 bakery

lm

護肝素

一pack 9包檸檬茶

諗住擺枱頭
掂唔掂

Pantry有其他好多team share
唔想擺個啲地方

折現每人5舊

冇經驗

不過拎去佢哋台俾佢哋揀？

唔買lady M會俾人覺得小家
申利對上一份工請左(一年前）廿件lady M

【散水餅推介2020】5大特色黃店或網店

我寧願飲檸檬茶好過食散水餅

掂

九個人直接請食tea la

你間公司唔係中環掛?

係做咩

屎

你唔會係Intern掛